個將軍漢堡包到咁樣俾我

究竟中間搞過乜嚟。。。。。。

軍閥撕殺完啫

一撚定食到成手成面到係
利伸，啱啱食完

廁所囉出黎?

廁所大將軍

D汁咇左出黎je
有咩出奇

坐左幾年?

將軍返黎緊係要出火 射到一處都係好正常

黨交個包俾你
你就好好食哂佢

諗起咖喱漢堡個參賽規則

嚴禁用真屎參賽

好撚想再食
好食程度其實唔輸比玉子將軍
但將軍重復出左起馬4~5次